加拿大專家警告：別用中国疫苗

武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情爆發以來，中國先是大搞口罩外交，現在又發起疫苗外交，對外贈送或販售疫苗，不過加拿大醫學專家對此敬謝不敏，並提出警告，中國疫苗科學數據令人質疑，且還有許多政治因素干擾，加國不應該與中國疫苗有任何關係。

楓葉國

留返畀佢啲垃圾盟友